人越大發覺自己越黎越冷血

冬天完全唔想郁，天氣凍d都想冬眠

個腦好似停左咁

淨係想匿係被窩攬住男朋友 互相取暖

Are you gay?

冷血

係懶血

冷血就唔撚受天氣影響啦
因為唔係冷血先會冬眠
返去讀過小學啦

不恥下問 冷血就唔受天氣影響係乜意思？

咁都要問 都話一條底褲兩份着

佢小學未畢業。
嚟！等叔叔帶你去冬眠！